屌你老味臥底狗

唔係拎撚住個大聲公就講乜都啱架
晌美孚一開始咪講撚好左等埋上面快閃啲手足囉
隻狗又叫啲人去深水埗 又長沙灣又荔枝角
全部都係今日出過事
點撚解仲有人聽架？？？？
我叫撚到無氣
話到等埋班手足 唔好再送頭 無人聽嘅喂？？？？
真心 大家真係要諗清楚個啲所謂「傾好左嘅消息」係咪信得過
唔好一句葵芳就葵芳 深水埗就深水埗
有速龍就即刻上撚曬車
咁啲狗得閒叫人講翻句速龍嚟緊就唔撚洗做啦
唔係話乜都唔好信
但係真係要自己諗 自己判斷
利：核彈都唔割
唔好分化

連登都大把扮緊野

我真係嬲撚到仆街
我走個陣搭到去太子無啦啦有個人話去沙田
我即刻屌撚翻佢 送撚完頭未

連登係把雙刃劍，除左文宣外，請前線手足先向相熟朋友/可靠手足，一傳二，二傳四咁建立一個地下通訊平台，唔好再係呢到討論前線行動。愈快做到愈好。假扮示威者呢招，冇可能係連登拆到。 就算折到，都唔可以對方知道，將用以呢種呢種方法應對。

幫手推

推

推呀 臥底狗死全家

我真係嬲撚到仆街

燥撚到我

屌你老味死黑警
Mon post狗

推呀

今日啲人晌度互屌
屌乜鳩呀

班狗真係好撚賤

唔好沉呀屌